星期日影院 - 賭俠

準備開始

同我開個6比佢 等佢贏莊100蚊

阿叔呀 啲麵淋晒喇！

賭俠係咪姐係菲律賓工人

小弟摩羅星 行年28 一事無成
幸好心術還算良正

投降輸一半

巴拿馬總統跟我也有點交情

十蚊想贏二千五百幾萬！？

你知我知 果個單眼佬都知

咁你借唔借呀

廿七呀

星爺d戲睇到60歲都仲想睇

做咩啊？
仆街囉
啊

好撚高清

神經病.jpg

乜撚野 mr. Micheal chan

又播

睇到識背

新移民

軍裝頭大陸狗

但係都係無用，台底有個制，個打荷一個個制，啲six就會轉

真係老千仔

呢首音樂好正

屌你有聲

筆緊喇，衰仔

睇到呢個po 即刻開電視

逝去感情如何留得著

睇下cut 邊句

王晶姐姐

王晶姐姐好淫

仆街

王晶姐姐 你今晚唔使返大富豪啦 留低陪我阿叔得啦

呀叔 我無話養你wor

Video

天眼通！

天！眼！通！

賭神唔喺隔籬

呢套堅好睇

毛主席

錯
係天!眼通

睇左十次以上

你睇我唔到 你睇我唔到

賭神著花襪

大笨象揸支槍？

總算無丟師父既架

唔好叫賭神啦 叫賭屎神啦哈哈

你知我知 單眼佬都知

滄海一聲笑

間中睇一次

5歲賭到變成精

畀個下馬威佢

點知七歲就輸到冚家拎

個香港新移民影衰香港人

敬啟者

呀叔 你有咗身己呀？

睇到賭神著花襪
跳學威龍又講花襪

有乜含意

Cut! Very Goood!!!

經典場面

不死tommy

我當堂嚇一跳

得啖笑

啤咩呀

真係好撚好笑

電腦分析...

十點後唔好打黎 因為我訓咗

學嘢唔使錢啊

戇九九

抄低我嘅聯絡電話 係香港3345678 我再重複一次香港3345678

Cut咗

乜撚野慈善賭場

你話我果然無厘頭 我夠話你訓醒戇九九咯

Kowloon

龍五係咪向華強？

播到劉德華80歳都有得播

我試下你咋

你00 後

有無人知播過幾多次

我條女嫁左

我睇過3m幾次

呀叔你都嚇唔到呀,收返埋佢

分唔到向華強同向華勝姐

各位觀眾, 5條A

睇左幾百萬次睇唔睇到劉德華點換走星爺隻煙士

點解可以睇咗好多次都唔厭

向華勝

睇到就唔係賭俠啦

係咪Fantasca
有冇串錯

Kowloon好撚正

陳法蓉

mike chan？

賭神黎架巴打

好想飲道地

M～ike chan喎

你個名
我要殺死丁力個仆街

用手鬆啦
懶叻

各位觀眾 五條煙

想偷我雞

你睇我唔到

人黎 鬆綁

滄海一聲笑，滔滔兩岸潮，浮沉隨浪只記今朝

我要大你個頭

依家見到陳法蓉就諗起佢俾阿叻咀過

你係隻狗乸 你係隻狗乸

變隻3點解咁重要

啱啱係咪有BUG，星仔0係出面又閂左窗點樣撩開個百葉簾？

你開黎見我條花

仆街仔！

係喎屌 從來無諗過

喺屋企仲著住黑絲

寫輪眼

打死罷就!

特異功能掛

洗白白先

刪門嗰陣見到個閪gap位

短髮都正到仆街

客家佔地主

龍九腳板咁污槽

豹哥

豹哥好型

點解候賽欣後生同宜家個樣差咁遠？

你係綺夢？定係夢蘿？

三叔就嚟爆

佢閂廉個陣係用眼閂，即係特異功能

人地都話唔係綺夢咯！

其實呢套係咪賭聖繼集嚟

又唔見試下你

都是王晶

跌落地仲要反彈

支槍有冇反光到誇呀

道地極品烏龍茶

枝槍收埋係本書入面，睇左咁多次都覺得好正

星爺都唔係同一個角色

有個夢字都唔得！

?

睇劇情，算係賭神同賭聖的續集

你有冇睇過

係同一個

唱歌又cut

柯受良個良啊 良好個良啊

達叔好撚搞野

龍九唔幫拖既

上星期先播完賭聖，佢叫左頌星

呢套叫周星祖

好撚正呀張敏

但係劇情上真係好連貫

大軍

張敏個樣超尷尬

個名唔同左，因為轉左導演
但劇情係接到

又有綺夢
真係唔係續集？

夢遺

但左頌星已經係世界賭王仲洗咩拜賭神為師

冚家剷

cut咗

逝去感情如何留得住

屌, cut左陷家剷

屌啊咁重要個句cut左

初戀

無綫次次播都cut

笑撚左

乜咁頻能呀

睇左上百次都笑出黎

出邊係都要我打tie

仲要提埋格肋底粒痣

播得最多應該係哩套

娛樂性同唐伯虎最相近既一套

你當平行時空 左頌星d特異功能都無星祖咁勁，而且做左世界賭王仲拜咩師 賭神會唔識佢？

嗰套小咗播

咁早扑狗呀

咁早就扑狗

男人得

不得姦淫婦女 男人得

睇咁多次都笑死

我唔會

無喱頭得星爺carry到

咁多人係你屋企食蛋撻

因為左頌星呢個名同套戲既其中既編劇撞左名 次後拍賭俠既時候佢冇再參與就冇再用呢個名了 其實賭俠賭聖係同一系列黎

靚仔到呀

Michael Jackson

傻哥

我咪叫傻彪囉！

痴線 邊鳩個派牌

名有bug啫 拍賭聖個時都冇諗過連到去賭神系列到

周星祖贏左錢唔可以洗否則會散功
左頌星無講過唔得，仲幫盧苑茵發功贏錢

點睇都唔係同一個人，你話平行時空都仲過得去

刀仔變A咪得
變3先難之嘛

Next time you play majong quietly

對唔服從既女人我無興趣！ 你食屎啦

呢句真係畫龍點睛

NEXT TIME YOU PLAY MAJONG VERY QUIETLY

幾左幾百次都仲笑得出

做慈善得掛

左頌星仲要係廣東拳王，周星祖

我夠知係續集啦想加星爺入去啦，但問題係設定根本唔係同一個人

細個好鍾意同細佬對稿背對白 成日諗自己係咪傻傻地 而家終於知道自己係正常 回憶返晒嚟

唔服從既女人

侯賽因

陪三日 唔洗還200萬

私家雞

尋晚有線先播完

公海

佢話差佢200 萬一個星期內還
除非陪佢3 日，可能陪左只係唔洗一星期還

電腦分析

start to analyze

真係好正

張敏真係咁值錢??

呀差講個段會唔會又cut

想偷我雞?

豹哥後生果陣做戲幾自然
點解老左做戲好似pat屎咁

唔係7就係J

唔係七就係jack

唔係7就係j

david 呀

唔係J 就係柒

想偷我雞???

重播都可以有九頁回覆
真係得星爺

Wanna steal my chicken?

想偷我雞？

有幾精密

刀仔能力直線急降

當年算係好精密了

可惜唔係發哥把聲

發哥其實應該知出事

開心到跳晒制呀

我契哥戈巴卓夫

我尋日打電話俾我契哥戈巴卓夫 又係冇人聽喎

90年代都一街空氣劉海

請一請佢要用多幾多錢

牌冇變過同普通賭仔冇分別

點解再之前都有西德嘅液晶顯影眼鏡 依家要用翻閉路電視咁低級

佢地兩個人既戲份真係安排到一半一半

因為賭俠係賭神crossover賭聖
賭聖唔係王晶拍
之後王晶先將賭聖擺入賭神系列玩

佢有搵唔到發哥咩

90年代既香港係最好既時代
時裝同埋建設
其實尖東個邊仲係好似停係90年代咁

好正

明明就打到俾師父 咩師父一直都搵唔到

連牌都唔變

賭聖

最後一幕有佢架都 唔差在啦

但套野叫賭俠

一個二毫半

你地兩個係咪男人嚟架

科威特

薩達姆

刀仔鋸大樹

明明就打到比賭神
之後再通知佢唔得既

一嗰二毫半

中國人係冇用架！

中國人係無用架

同薩達武搏命

中國人係無用!

中國人係冇用架

支那人

冇錢打長途

反啦

又頭菜因 又殺達姆

冇講錯, 中國人真係冇撚用, 反抗不平事都唔敢

咪話平行時空囉，做咩死都要話同一個人 名又唔同能力又唔同

點解豹哥個陣要用配音

唔係出左隻腳咋咩

好多都用配音

嗰陣先係最興

1) 唔明點解唔揾師父 係咪遠水不能救近火

個配音令到個角色更傳神

加埋電腦分析 90頭 有分析系統好撚勁啦已經

龍五咁耐死撚左去邊
又話政治部SSP

龍九而家先出黎

一打就暈依招其實堅唔堅

堅 但其實隨時打到人癱

果時現場收音好差架

後面條女

點解要同條靚講賺左幾多

到左公海

黑衫條女好正

借住10蚊籌碼黎

原來有幕陳刀仔撩鼻屎抹落豹哥度

係咁望

慘 豹哥如果只借10蚊佢就贏唔到2500萬

全部都係黑衫

刀仔直家先識出招頭先又唔識

張敏好似全配音

如果豹哥真係俾十蚊就收左皮

360度翻騰一周

有得玩$20注 老虎機呀

牛華好靚仔

華仔

打中脊椎的確會暈, 不過隨時醒唔返

借10蚊贏賭本, 呢幾場戲好入腦

後面嗰條 擺喺而家應該女神

突然升lv

唔會啦 佢岩岩都射翻粒綠色比荷官

開個和比佢 等佢贏莊100蚊

其實佢自己點睇牌？

垃圾電腦分析

而前百家樂冇路睇

星期日下晝都13頁

牙籤

我睇牌鐘意攝牙籤

開個六俾佢, 等佢贏莊一百蚊

劇情需要突然升lv

仆街仔

發哥借左西德液晶顯影眼鏡比刀仔啦 你估最後發哥真係出黎講廢話咩 想拎翻副眼鏡咋

綺夢

到底隔離個鬼佬望乜春

比人屌咗幾多次

無多十蚊點補多注三個四

係要

射支牙籤撞個籌碼過去

下面張圖十仔明明係5%

我鐘意留喺上海做大爺, 唔駛理我

仲要…係要…

係咪咁呀？

雞即係雞

淫底

雞

張敏對腳

吸哂d精

呢套好睇好多

隻哈哈笑錶

賭聖2 黎架呢句

但係上海灘賭聖又識大軍 咁即係點

同時空

其實梅花A仲大機會

賭聖 1 贏左大軍, 仲令到佢功力盡失
賭聖 2 大軍帶埋中南海8大高手黎報仇

花夠唔夠打骷髏？

賭俠 之後先到賭聖上海灘

因為葵扇同梅花係用唔同既黑色

條tie

少年賭神> 賭神 >賭聖 > 賭俠> 上海灘賭聖

其他嗰的賭霸，賭乜賭物唔知

呢到好笑呀

滔滔兩岸潮

肥屍

La la la la la

腳

欣宜

依家又好似唔識大軍咁

變態咖，痴線咖，滿臉唇膏印，啋！

雞既力量

一點都無仲唔係細

到底點諗到呢d 橋 痴撚線架

你知 我知 個單眼佬都知

你知我知嗰個單眼佬都知

唔係而家先識咩

cut左星仔入賭場果到

隻錶

點解啲對白可以咁撚經典

我和彊屍-餓修羅

都未到

我係你老細d朋友?
未到?

我冚到個鼻

次次睇到撞鼻呢到
都覺得好尷尬

大軍副con好撚恐怖

賭萬寶路

我買一百萬

咁頻能呀?

依幕唔知做乜鳩

仆街！全部都有聲嘅

玩燃大軍

咁頻能呀

買煙都cut

個bam

你扮女人個樣 好淫喎!

Bgm

大軍點解唔直接跳落去

對白真係就識背

經典畫面bgm

我始終都冇丟到師父嘅架

華仔後生真係型到爆

刀仔直家先黎識變，頭先又唔識

好笑呢度

喂，你扮女人嗰樣好淫

應該一早變

咁大舊耳屎

三係最難變

厲害厲害

後面好交戲

咁點解唔直接變隻四

一陣無咪可以睇星仔發嬲？ 達哥成個人騎落佢個頭到

同豹哥賭嗰陣都唔駛變3

係 佢堅嬲

係條J 隊落塊面到

點解以前啲戲多數都要後期配音？

係

呢part最好笑，真性情

收音差

即興加落去

之前果幾次又唔變

細個睇唔覺有問題
大個會諗用特異功能仲算唔算堂堂正正

好似話唔係成日成功，所以唔到最急關頭都唔會變

其實佢係咪得聽骰同變3兩招

變隻K出黎屌打佢啦

賭聖王晶無份，劉鎮偉小本之作，捧紅左周星馳，周星馳紅左，王晶接手拍類似賭聖同賭神既續集，變左賭俠

結果下集上海灘賭聖真係有鞏俐

仲有食朱古力

少年賭神有講, 一人學一樣賭術

有時唔係咁講
就算有風險都會挑戰
可能喺你眼中好無謂
但認真咁講如果有日一定要3 仔嘅時候呢
一直避開風險行唔通

雖然捽牌呢樣野本身就好戇鳩

咁就不如唔賭啦

出千都唔算堂堂正正..
對方果刻拆唔到就得啦...

我要買對新波鞋

賭聖副導演叫左頌升

必勝必勝 師兄必勝

le度星仔堅嬲?

嬲啦

星仔：屌你

達叔條腰冇啦

真嬲

達哥撳住星仔嗰下，星仔有冇真嬲？🤔

堅嬲

頭先佢miss左偷睇龍九換衫, 個口型都講屌你老母

俾你嬲唔嬲啊

未散功講粗口

成日覺得星爺呢個鏡頭係咪真實反應
達叔騎上去嗰下

三百蚊

轉戒指

大軍對眼係咪流動x ray

啲銀紙倒完出嚟又要收返，好on9

星爺隨便講句跟你個晒冷都好搞笑

點解d錢無端端砌到咁整齊

係 賭聖個陣聖仔講過佢幫海關CHECK 過行李, 後來黎左部X光機, 佢就無得撈喇

輸晒比星仔都係5000萬

但架賭船一日搵4億
有乜所謂

發神經

嗰個唔係如仙，係如夢啊

花都打到我呼老 咁你老豆都變鬼佬啦

[/quote]
幕後實屌到達叔仆街

冚家剷～

花夠唔夠打俘虜

既然可以睇穿牌
由派牌嗰一刻都可以睇到啦
用手仲遮有咩用

你個仆...

你老豆都變鬼佬啦

應該疊埋晒

直情變做你老母

未散功就講粗口

你兩個仆街(陷家剷)!

賭俠出千, 同隔離換牌

烏嘴狗

冇左冚家產

何止變鬼佬，直程變埋你老母呀哈哈哈哈哈

其實佢呢度有冇bug

隻底牌唔係要開左先咩

大軍之後點恢復特異功能 叫雞?

後面有個女女好靚

邊條友諗出嚟

紅粉霹靂炮未

係咪公海

咁樣大爆自己出千

已經係公海

龍九龍五 四五米高跳落樓

識輕功咁

候賽因

佢地又做得幾認真喎

王晶?

一直都想問點解龍五要跳去盞燈度

cut左大軍沖涼俾膠水痴住頭髮

大佬, 唔好抆啊

cut埋誠實豆沙包

痴線!

o個套係整蠱專家

痴線

劉德華真係食過夜粥?

又話出咗公海，但見到好多山

邱淑貞去咗邊

打和啦

陳法蓉套衫

因為對手得返 一粒子彈, 其實都係解釋唔到

公海殺人

又係巴拿馬船

型囉

條女就fatfat啦

三叔今次咁好眼

佢犯左咩法

好在有陳欣配音
用返豹哥把趕應該唔掂
平時d戲咗屎

發哥

走去夾燈都用左兩秒

聚賭, 罰三千

發哥部車

師父

Cfu

型撚到

你既錢即係我既錢 我既錢即係你既錢........

最後個freeze好正

首音樂真係好熱血

個奸仔咁古惑，郁佢!!!

完

重播n次都有22頁

有個演員叫 陸赤三

睇咁多次都係咁正

花夠唔夠打俘虜？

咁CUT片段要唔要比返錢發哥

發哥呢幕係咪第二套戲cut過黎

下星期係咪做上海灘賭聖

發哥個 shot 係唔係第二套戲 cut 出黎

非法禁錮呢

金像獎？

我一直都覺得係

問緊你叫咩名 唔係問你身高

神聖俠系列中呢套最高娛樂性

23頁

賭神勁啲定係賭俠+賭聖勁

好明顥啦老細

吳好緹

但有部車經過

張敏同陳法蓉好正

大軍賭錢後面條女仲正

發哥嗰個shot係賭神2最尾同仇笑痴決戰，喺車度行出黎嗰下

硬係覺得呢d戲果個年代拍先好睇
呢家就算搵返原班人馬成個效果都會唔同

賭城風雲咪係囉
成浸支那味

其實有星爺就ok

搵架車難定係搵個人難

唔關事